連環非禮3女 16歲巴裔色狼落網

【本報訊】一名年僅16歲的巴基斯坦裔「鬍鬚色狼」，涉嫌先後在油麻地的大廈走廊、街頭及公園摸臀非禮3名夜歸女子，警方翻看現場附近「天眼」經一周追查後，前晚在區內一公園將他拘捕。

疑尚有其他受害人
被捕少年於2015年由巴基斯坦家鄉來港與家人團聚，並取得香港身份證，來港後一直沒有上學亦沒有工作，與家人同住油麻地區，警方要透過繙譯向他錄取口供，警方正調查被捕人涉及已知的3宗非禮案外，是否與其他案件有關。
首宗非禮案發生於上月19日凌晨1時45分，一名28歲女子返回油麻地文英街一幢大廈住所時，在走廊遭人從後摸臀，色狼得手後逃去；50分鐘後，距離第一現場約500米外，一名25歲女子經寶靈街近廟街街頭時，亦遭人摸臀非禮，色狼其後亦逃離現場。至翌日（20日）凌晨1時35分，再有一名22歲女子在佐敦道九龍佐治五世紀念公園內遭人非禮。

警方稱3名事主當時都是返家途中，由於她們形容的色狼均疑是南亞裔蓄鬍鬚的男子，手法類似，警方相信同一人所為，將案合併交油尖警區重案組調查。探員終鎖定一名目標人物，派員在目標現場附近埋伏，前晚約7時在西貢街一公園內發現疑人，將他拘捕。油尖警區刑事總督察林志源指，相信疑犯並無在酒精及藥物影響下犯案，並懷疑有其他受害人，籲致電36619238與油尖警區重案組聯絡。
■記者梁澤岡

拉得好

如果係靚仔會點???

呢d拉完就踢佢出境啦
又冇野做 0生產力
屌佢老母

又係呢啲人

過主啦屌你老母

香港要好似特郎普咁。唔好d難民 同低質既新移民先得

上面d留言好涼薄, 蝻青年都有性需要, 摸下人點解要拉要鎖, 香港政府係咪歧視

俠義風骨幾時出黎派關愛西？

驅逐出境喇

被捕少年於2015年由巴基斯坦家鄉來港與家人團聚，並取得香港身份證，來港後一直沒有上學亦沒有工作

咁既廢新移民對香港有咩好處，貢獻？

假膠
Btw 咸濕仔抵死

拎你福利
強姦港女
提升租金
減低gdp

有香港身分證喎

屌佢老母又係啲死蝻亞狗
拉撚曬去打靶就啱

唔夠勞動人口所以要輸入唔肯勞動既蝗蝻 （好似係）

蝻都有好人

我識幾個都好好人

哩啲只係個別例子

啲蝻一犯罪就拉去試藥啦，坐監都曬米飯

蝻

Ust...

離題問 睇完cctv個個南亞都差唔多樣 可以點拉到佢

食屎啦ust蝻
雜種狗